# esx_fibjob
FiveM esx_fibjob

# FR
**Vous aurez besoin de**
https://github.com/indilo53/fivem-es_extended

**Features**
 * Vestiaire avec plusieurs tenues
 * plusieurs TP dans les bureaux du FIB et à l'exterieur
 * Garage Voiture, Bateaux, Hélico
 * Armurerie
 * Menu intéractions de esx_policejob (https://github.com/indilo53/fivem-esx_policejob)

**Installation**
 * Copier le dossier esx_fibjob et skinchanger cfx-server/ressources
 * Importer fib.sql dans votre base de données
 
 * Skinchanger est une modification du script de base de indilo qui ajoute plusieurs texture et accessoires

#Script original ==> https://github.com/indilo53

# EN
**You will need**
https://github.com/indilo53/fivem-es_extended

**Installation**
 * Copy the folder esx_fibjob and skinchanger in cfx-server/ressources
 * Import fib.sql in your database
 
 * Skinchanger is a modification of the original script by indilo, adding some texture and accesories 

#Original script ==> https://github.com/indilo53
